中大學生街上遭警察截停 其後將其拘捕帶回國安處處理

據香港電台網，一名中大學生涉嫌違反港版國安法及非法集結，被警方拘捕，被捕人士涉及去年11月19日在中大校園內遊行。

消息指出，一名就讀中大哲學系學生因涉嫌觸犯「未經批准集結」及「煽動分裂國家罪」，今早（18日）於沙田區被警方拘捕。據悉，該學生涉於去年11月19日參與香港中文大學的校內遊行，並曾高喊口號及舉鼓吹「港獨」標語。

消息續指，該名中大學生今日在街上遭香港警察截停搜查，其後將其拘捕，並帶返沙田警署扣留調查，案件已交由香港國安處處理。

著左中大Tee

Push

吓？周圍拉件讀中大就當有份？

著左中大Tee掛 拉完再審

第一次知原來響學校遊行要申請

係自己學校入面非法集結

返學行 又係集結？ 咁成班上堂都集結緊

一早叫人唔好入中大
入左仲明目張膽著soc tee

夠分入港大咪無事

黑警，黑社會。

港大都係垃圾
大學學界呢加賤鬥賤

高危既呢一刻要走都應該走晒
希望冇人會再被捕

係應該要走晒

報導話保釋